[統計]依家仲有冇人睇港漫蛇貓門？？

免費都冇興趣- -

悶
利申99睇到09

呢集最新架？
點解又係佢兩個打緊？

最新
四大教主之戰
聖上已經唔夠勇哥打

邪神唔係死咗啦咩

冇死過，輸咗次又出返嚟

東方無敵 唔係香左喇咩
又出返黎？

香咗嗰套係外傳，依家話外傳已成黑歷史

即係外傳個時間線同正傳 冇任何關係？
我頂呀 冇睇幾年 乜搞到咁
不過有東方無敵係正啲既
佢用九陽神劍好型
有冇圖

本嘢睇完掉咗
九陽神劍輸咗俾火雲邪神嘅達摩神劍

我好似睇到幾年前
龍虎群英 打羅剎教
想問依家大概故事進展成點
佢地武功有冇精進到

東方無敵快啲練勁啲啦頂佢

呢幾年都冇乜大進展，出過批獵神者
又係老祖宗嗰級啲強者，之後死鳩晒
最近先四大教主之戰，後面仲有個至尊會

痴線 長寫長有 可惜追唔返 miss左幾年
老祖宗級都贏到咁痴線？

唔係呀，幾件自相殘殺
直頭拖得就拖，長篇過真情
google""龍虎門漫畫""有得睇返嘅

新著初期打老妖、金羅漢 、玄劫幾好睇，鍾意果時以弱勝強嘅感覺。而家好似吹到三皇太勁，搞到d反派不停reboot都算係港漫傳統弊病

智障刊物

有買無睇

獵神果度虎頭蛇尾到連Owen死都死得hea過人

一樣有買無睇

以前高登有個王風雷巴打唔知有冇過黎

個頭盔笠得好，書名寫明外傳，第日 外傳編劇同鬍鬚億反面 離嫻開就可以話同正傳無關

估唔到今期直接講邪神功力已經超過聖上，gay龍果邊依然無乜睇頭，都係等睇紙紮十一關比神道經打爆

套野痴線架
死唔斷氣
明明都寫到悶

想問龍虎三皇依家
武功咩級數
我幾年前好似睇到
小龍 九陰好似頂左
小虎好似岩岩練到九陽
黑龍好似十定唔知十一關

唔只唔夠打 係直情比勇哥當契弟咁打

要揾其他人圍毆
個差距就好似以前d教主級同蛇貓狗o既距離

聖上搞咁多心計又計中計，最後又係唔夠打

火雲邪神根本開哂外掛，又內丹又神脈，失哂控

無計係實力平衡黎講 外傳好睇d
聖上真係好撚慘 外傳完左之後開始廢 廢到現家
黃生真係幾憎佢 屌不過當年老天尊都吹到大
勇狗出反黎就係咁升lv 又蟲又成咁
外傳就更加唔撚講
反而想知風雷死左未 練工練到咁
利申：睇到異人館無睇了

外傳爆升過上十陽，但會有後遺症
唔知正傳會唔會講佢上十限

套野好似小學就有，仲可以出幾耐

不過講真，和仔啲漫畫好睇啲

黃狗一定寫柒佢
有無link睇得反正傳

google '二次元龍虎門'

舊著係七十年代開始

聖上新著唔上十陽既話 只會永遠比勇哥屌打

其實香港一個漫畫工作室一星期有幾多個人開工

日本漫畫都係一星期一集，成日見佢地啲作者話趕稿趕到周身病痛
但佢地係黑白
港漫全彩
日本冇記錯通常作者加一兩個助手
普遍都係兩個人一齊開工
如果大家個工作人數差唔多
咁港漫都幾屈機

東方真龍 十陽滅世

聖上應該冇得翻身，睇下新著白蓮會唔會有真龍

每本至少十個人負責

仲記得外傳玩到乜春等離子大尸霹靂無間易筋經

由小學睇到依家出黎做野
以前個個星期都買一本 依家有時兩星期買一本

而家除左買書 有無網可以睇下。屋企已經無位放書。。。

石鐵老妖果班垃圾死左未
漫畫人停左更新就無睇

未死，不過功夫冇進步同雜魚冇分別

就算之前出埋班獵神者，覺得呢幾年d劇情無咩大推進，班角色都無咩成長
到最後又係變返白蓮羅剎通天打

最搞笑係，佢用番舊著設定天網困住老祖宗嗰班人，但係又制造一個復制天下無敵白仇⋯⋯

睇到泰國篇刀神出黎就無睇
最後有印象係王風雷秒殺十關金鐘罩

其實呢啲有冇好似美漫咁rebot

我痴同事睇，只買和仔嘅書

google 二次元龍虎門

飛妖上幾期救過邪神

仲有個白仇唔知想點，搞一大輪
又唔覺勁咗，又話幾重人格

re過一次，由頭開始

羅剎新主篇就亂撚晒
用神武兄弟抬起勇哥
之後乜撚野亞洲盟主篇 獵神篇 又要整白仇做老祖宗傳人

其實我寧願睇返老祖宗

第一次聖上鬥邪神最好睇，鬥智鬥力

幾耐之前嘅事
係咪就係由黑白轉彩色嗰陣

仲有就係武功lv
聖上功力唔同篇都唔同lv
通天篇講到明有老天尊級
羅剎篇連勇哥都比唔上
On9盟主篇屌打黑心 好似又勁番
早兩日睇情怖 聖上十幾年九陽修為 依架變到只高小貓一籌

唔係，2000年re過一次，叫新著龍虎門
舊著轉過一次名，小流氓→龍虎門

成套新著得兩場好睇
一次就澳門聖上鬥勇哥
另一場就金如來鬥金聖僧

我記得至尊會龍天下剛出場，可以以一敵二(聖上+邪神)

打王海蛟，冰火七重天都ok

堅持集集買，我地可交流下

有金鐘罩10關實力，比個連易筋經藍級都未到既人打死......

好鍾意老邪神係白蓮打果場

集中喺到，每期可以笑下

今集買咗，但係未睇

你都幾有恆心

我阿爸細細個已經有睇，所以我都由細睇到大，習慣咗

買港漫嘅人得一種心態，情意結

食住早餐睇港漫

我搭車睇，每期影低放手機，可以除時睇

果場都唔錯 有用計

本身好期待武聖vs日本武聖
點之冇乜交待過

記得火雲邪神外傳都唔錯
邪神單拖踩場救老豆, 最後仲有老祖宗出場

已成黑歷史
外傳我幾鍾意邪神傳
邱福龍先寫得出龍虎門嘅戲味

垃圾十戰垃圾痴油都唔夠打

呢到係舊著後期幾好睇

勇哥真係好型，有主角氣場

黃勇為左比佢威個劇情亂鳩晒

金剛山救小虎都好睇
龍虎群邪第一次圍毆都比人打到仆街

金聖僧

新著最唔好睇係死嘅角色好少
到依家只死咗光頭星，鐵青天，阿柴
舊著好多時隔幾期已經死一件

金剛山度 中華七杰已經死左五件
睇得幾爽

睇到火雲大俠個肚生蟲果排就冇再追

完全同意 幾年前
我只買龍虎門外傳 正傳 鐵將縱橫

好細個已經睇港漫
問天好正

比你地搞搞下想睇返 點入手好

網上，不過有排你睇

條蟲俾佢消化咗，開咗外掛

我見好多都skip左

原來唔齊，咁可能要揾舊書

巴打 你簡單講講呢幾年打成點
最新呢篇講成點？
我打算依家睇返先

直接今期開始睇

近幾年剩係有追和仔

ps:而家係咪得番5本薄裝港漫

火武/古惑仔/和仔/邱福龍/蛇貓門

直接呢期開始睇，之前都係拖拖拖，skip都冇所謂

好 回坑先

龍少最新仲係鐵將縱橫？

之前有本大災難師，不過摺咗

山海逆戰

其實你係咪以前高登個藍星星

係

咁係咪又攪個每星期港漫po
個陣成日入去

呢本掂唔掂 講咩？

講下蛇貓門都夠，呢本每星期都有得笑
古惑仔有巴打開po
和仔本三國要觀察一下先

明明故事初期話金剛罩只有十二關
史上只有一人曾經練成
我睇東方真龍外傳石黑龍可以去到十四關
痴線

三國個頭 冇上2本咁爆
好似平淡咗啲

正傳 黑龍12關 冇罩門未？
Btw好鍾意金羅漢

龍哥畫功超正，但佢講故事我一向麻麻
呢套應該網上睇得返

網上版睇到咁上下冇再更新
最後記得上到十一關半

主角威能

小虎好似九陽啟泰左？
佢識唔識大霹靂
霹靂狂龍好似識左

冇封神同西遊咁有氣勢
不過都感覺佢唔會太長篇

因為舊著突破前人上到14關
而本真龍外傳接返舊著尾嚟寫

識 重有招九陽大霹靂狂龍

由舊登隔咗幾年
到最後港漫po仲係你地幾個

我已經係三個po見到你

即係黎緊係 十陽神腿
十陽大霹靂
十陽大霹靂狂龍

正傳應該唔會出十陽

唔係十三關? 之前唔係咩與達摩同步昇到頂關

嗰本係獨立作品補完舊著結局，唔關新著事

咁我應該冇睇到
咁痴線同達摩同步

港漫係得返小數人會睇

即係已經頂關無罩門？

唔記得係邊期
因為好耐無睇
淨係記得連陳傲雲都識萬毒金鐘罩

依家石黑龍個金鐘罩係柔軟唔係硬架

屌
我好鍾意東方無敵
但戲情寫到佢愈黎愈廢

石黑龍傳 姦興d垃圾

姦興d垃圾可以唔駛理 外傳得火雲一接到番正傳

好撚核突

係啊
無罩門
不過係外掛嚟
後尾唔記得點無咗

聖上掃住眉毛奸笑真係好型

我覺得係黃生想唔想接番正傳
金鵬算好兩三期後有交代番點解無咗個外掛

姦興簡直係港漫界之恥

陳傲雲仲有冇出?

仲有逆練金鐘罩

死咗了

死埋啦

咁快死?
慘慘.... 為佢祈禱

谷個白仇，陳傲雲唔要了

想點 點解會咁肥

呢條友終於死 佢都算狗喇

舊著仲狗，新著冇乜威過其實

我之前睇話佢上到唔完全既12關

死完陳傲雲，轉頭又出個差不多嘅廣法堂傳人

正傳話聖上同勇哥大戰完之後「失蹤」，然後轉個頭聖上喺外傳輸咗嗰度跳返上地面

光頭星之後有個金牛

白朗咖啡

打j 仔

舊版練到14關都比人打爆

番薯佬

Bobo晨早唔鳩理姦興
基龍傳3 時間點喺而家正傳之後，入面owan仲生勾勾
但正傳整死咗佢

專欄話已否決外傳的存在性

外傳冇記錯的話，Owen 運功可以生條毒J 出嚟？

Bobo無理到嘅外傳仲有龍少嗰本醉拳
入面話成班友圍毆老祖宗，嗰陣風雷仲有用姦興D濕鳩抄襲能力
但正傳弱化再廢埋風雷呢堆嘢

瘋雷傳仲可以選擇性接
火2基龍真係接唔到

呢本野由初中追到成廿幾歲人
啲劇情都係咁鳩 三皇仲係咁廢
勇哥永遠都係主角

三皇仲係周圍撩事鬥飛

舊著最尾去到龍珠級數

垃圾三邪功力全部都係偷呃番黎根本就黑社會

王警官

想睇至尊會劇出 岩岩出場既時候講到幾神秘
依家就分埋幫 消失埋

小貓:大哥，無謂生事！

跟手推開小蟲，一腳踢落對家到

Bobo d劇情成日都係咁，舖舖下d劇情跟著skip咗

最記得新著初頭王小貓
見隻鷹追白鴿
踢撚死隻鷹
跟住話最憎人持強凌弱

明顯係邪惡首領

大自然係咁架麻
天性係咁，你想麻鷹食草咩

王小鷹最醒，做智將
精人出口，笨柒出手

本書明明係現代，點會仲有人咁嘅裝扮出現喺沙田

有時唔係唔支持港漫
而係真係唔吸引
我而家只買和仔
火武都就快cut

古惑仔都好難吸引人

我追到石黑龍外傳就完左
淨記得個妹好靚同練童子功嘅好似死左

童子功？係咪白仇？未死啦，仲玩cosplay 做天下無敵

講起蛇貓門評論，巴哈嘅ACE大寫得唔錯

佢仲有評其他港漫，可以睇下

火雲邪神返生後所有設定無晒
三二一無間無晒
劇情暴走
變咗口水故
可以無啦啦生個組織出嚟又憑空出一堆高手

當年睇到2郎神偷襲廣法堂條友果到就冇睇
明明之前小虎每偷襲都講到好有理由
咩大敵當唔理得咁多,為正義唔可以婦人之仁之類
點知2郎神1偷襲就講佢卑鄙無恥下流賤格
果陣我就知呢本野唔撚係人睇

東淫西賤南咸北濕

神武家族駁洗髓經條線明明好撚正路
唔明做乜要拎返火雲邪神出嚟
神脈個設定又無撚咗
真元又無撚埋

睇到火撚滾

寫神武家族好好地又搬返舊人出嚟

其實同打拳仔一樣，出親乜乜角色就升書，勇哥呢d人氣角色有理無理推出黎好正常

呢本連上網睇都冇興趣
浩南哥斷過手，4 50歲都咁好打

應該60歲過外，子健都35歲

舊著天武家族寫得幾出色
新著神武寫到碌葛咁 個個做晒低能仔

最近又玩空降神人

睇完最新一期
睇個勢教主今場輸得咁核突
有哂理由幫佢升級了

同埋想問問乜邪神之前消失過一輪咩？
佢搞咩黎？ 有冇巴打可以解答下

阿滿

跌咗落海去咗台灣，溝咗台妹珍珠，俾人落蠱攪到肚生蟲

以前d教逐個打，d人又會死，連奸角描寫都比較集中
宜家幾個教班人又唔死攪到太多人，bobo同宜家個主筆寫到個個性格好表面...

生蟲之後 功力有冇退步左

以前好似玩開咩 一間戰紋

進步左

條蟲係外掛嚟

鯨的心
睇黑豹？

勇哥始終係主角

睇到今期情佈 聖上比勇哥撚狗

聖上似係低兩班

想問肥良同馬sir
而家仲有冇出咩書？

肥良好似去咗做導演
馬蛇就日日踩單車

雙陽劍都俾人用達摩劍破

強烈要求 三皇同教主upgrade下

勇哥係好睇 但太強

同埋好想講 教主打交好型
佢出九陽神劍好型

隨時東方無敵又要去閉關100期

教主 金羅漢 三皇都係至愛

風雷依家點？

跟完個獵神者練功修改咗暗黑冰火嘅禍害
之後唔記得咗

俾個傳功長老教佢改善暗黑冰火後患，唔使死

韋陀係咪悲劇英雄，實力唔錯又冇得做三皇
打親都唔夠揪，明明九宵都好勁
舊著個樣明明同王無忌一樣

舊著韋陀點死，唔太記得

群邪最鍾意風雷
通天篇出場型到 功力又有老天尊級
之後又弱化佢

因爲外傳個設定太誇，返翻正傳已凌駕皇
理論上點都要弱化佢

起碼佢叫自己邪拳小魔王，做人夠真，唔會好似其他群邪假仁假義，同埋佢功力真係自己練番嚟，唔係灌功

佢好似不嬲都高功力過三邪
明明通天寫到一招分金面佛屍
之後就廢番

係 正傳話仲自創黑暗冰火
用生命練功 真主角

暗黑冰火
姦興喺外傳明顯將海虎個做型加落去風電到

風雷好正

終於係港漫post 支持！

當初勇哥上一間打殘所有人幾撚型

弱化下佢啦 太離譜

我要學暗黑冰七重天

其實我想知剩低幾招仲有點勁法

奸興版？佢得第七重無講
不過佢頭果六重有d都食左書

易筋經變左天下第一神功

睇蛇貓門我寧願睇古惑仔天收無限回塘再復活

依兩期都好悶，冇養份

咁仲有無人睇龍虎豹

有精神病

如果唔係翻江蛟，馬小靈第一集就死咗lu

開左post講佢新果隻手機，巴打有興趣可以過遊戲台睇下

屌你老母黃玉郎
搞到皇朝君臨斷尾

估唔到有人開post 就咁多人講，呢本書宜加當笑話其實都幾有趣

最仆街係連神兵都宣告死亡

最笨實嘅係，cut完又唔係出另一本書，咁做乜要cut 書？

寫死哂啲故事，冇彎轉

真係好嬲，雖然故仔唔係真係好好，畫功亦好差，
但起碼畀我知道神兵F會接到落去
屌你無啦啦話腰斬搞到草草收場
我遲出世天子六殺道嗰期先睇港漫
但神兵都叫買返晒睇返晒
神兵F喺我中學大學時期奉為經典
點知落得如此下場
上年嬲得滯掉鳩晒玉記啲書

好似話會出新書？

有鍾英偉編劇，神兵F，天子四呢啲真係好正，老黃浪費哂

傳咗起碼成年

老黃一路都仆街
但呢壇嘢消費緊我對港漫剩餘嘅期望
仆你個街正仆街

依家淨係買和仔

唉 佢都算係咁咖啦 重肯出書 睇下格離馬生 拎哂光環就唔同你玩
一日無好編劇 一日都唔會好轉

原來係你

邱福龍又係幫唔落
鐵將縱橫後期爛住嚟拖
山海有段時間都買嚟睇吓
但睇睇吓都係不了

老黃應該都冇理漫畫業務好耐
一心搞個咩主題樂園

精神寄託嚟

佢話機械人嗰套幾時先有

吹咗幾多年？

係 本新書大概都係配合個主題樂園出

福龍編劇都係唔得

係咪玉皇朝大亂鬥

山海由炎帝黃帝打架開始咪得 整個新人慢慢升lv真係好拖
idea本身係好 但故仔講得唔好

和仔好似將「西遊」外判左比唔知咩人搞第三部

唔好啦掛 咁搞法又係賣幾期就收皮

玉皇朝除咗蛇貓門/神兵/天子/龍虎5世

仲有咩人

超霸世紀，義勇門

我成日當咗超霸同龍虎5世係同一套

如來神掌計唔計 定當文化傳信

黃先開到咁多IP 依點真係馬sir追唔上的

想睇舊著打新著
龍虎門勇鬥蛇貓門

白仇變成點？

舊著武力勁好多wo
金鐘罩都好似14關

蛇貓同醉拳嗰啲租個版權返嚟出，實際版權係文傳

咁計仲有龍神，小魔神係咪

咁幾有趣

講起文傳又係仆街 有哂版權乜撚野都唔做

大聖王/春秋戰雄

舊著光頭星七陽加黑級浮屠 都夠打新著班垃圾啦

仲有冇人記得

變咗大陸作品

想做第二個老祖宗，又幾重人格唔知想點
見親佢都覺得好煩

棍妖搞武鬥大會個度先痴線
一見自己友唔夠抽就話要衝上去圍人 唔理規矩
跟住有場就明正言順二打一

神兵冇問天已經冇咁好睇
好彩之後有外傳講問天去天竺又幾好睇
神兵F又出出下唔出
神兵3又係一般

舊著雖然武功設定失控，但起碼人物性格唔會亂嚟，龍虎群英真係性格正派。唔似得宜加變成蛇貓群邪

起碼肯死人先，新著班人打極都唔死

對上一個死既係咪鐵青天

呢樣又係敗筆，宜家新著班人除咗三皇，王風雷，其他人根本冇戲做，又唔會升級，比雜魚更不堪

㩜撚住金如來畀小貓鑽嗰陣畀易筋經藍級震斷雙手死

版權唔係佢地，生死唔到玉記話事

好似係四眼明，光頭星

如來神掌拍網絡電影

舊著d角色會成長，經歷太多後期d人變得成熟
唔係宜家口講小鷹係大腦咁表面

大智慧王小鷹表面係正義之師 底果面無時無刻想剷起三邪

龍劍北

王小鷹扮智者，成日推啲兄弟去送死

變咗超級英雄片

有無人鍾意天子6

天子四同六都鍾意

蒙古十三翼

玉記最經典嘅決鬥都係『一水隔天』
當年睇好震憾

一定係豪鬼攪亞ken

呢幕僅次基頭4

如果無左常遇春果part 會好好多

如果寫朱元璋更心狠手辣會仲好睇

唔知wow咗未：拉琪嗰名應該係出自暗榮蒼狼與白鹿，係game入面一個可以要嚟配種嘅原創妃子，game 入面係個肥婆

係咁話佢武學智慧高但係功力比盡得8關

佢個樣真係好似神兵個牛郎

超鍾意睇春秋性雄
扑野提升功力
啲女仲要幾好J

鳳香

獵神者之後冇睇 以前打完勇哥 再打老天尊幾正 估邊個係撒旦自自從勇哥回歸已經覺得麻麻
聖上宮本神武唔夠勇哥打
最鍾意王風雷外傳 空我打天下無敵

老翻海虎

痴線，空我識易筋經，金鐘罩，仲有洗髓經

呢條淫婦比男主食左隻豬之後就倒貼比男主
都係神朝個兩件淫婦同埋大公主正啲

仲有童子功

正路係老祖宗都唔夠佢打

晒左蔡琳呢個角色

姦興編劇可以有咩要求吖

一寸光陰一寸生，超正宗主

蛇貓英雄圍毆老天尊都痴線啦
仲要講為咗正義

所以港漫末落真係自己攞嚟
2000幾期仲喺嗰幾條友打
畫面故事完全冇進步過

風雲一代宗師都圍人啦

復活真弓都唔知做咩

不斷拖，啲人入魔又返正路，乜都有

龍珠同美漫咪又係咁,佢地最大問題係商品化唔到,所以賺唔到大錢,
舉個例子佢出到質素ok既問天6吋 figure我一定買

班仆街好撚9,睇佢地點對西狂就知,
西狂光明正大一個人殺上門,你車輪戰同人打,仲要圍毆,
之後話停戰交換人質又唔講口齒
之後小貓打完西狂,黑蟲即刻車輪戰同人打,
小貓仲企係隔離等西狂有壓力
之後西狂頂唔撚順班仆街咁撚卑鄙,想走,黑蟲仲死咬住人唔放

蛇貓羣邪嗰名唔係浪得虛名㗎

之前蚩尤同鐵五郎二揪一打黑龍,
一眼就比人睇到罩門,黑蟲憑咩同人打

二次元有得睇？
之前停左更新冇睇了
想問白仇功力如何？

易筋童子功+穹蒼寶鑑+萬毒心經同放飛劍，又唔知響邊執到把寶劍

上到Top 3未？
仲係自稱西城仇？

應該未到top3，最新情況係cosplay 緊天下無敵同埋精神分裂咗幾個性格

網上淨係update到976期

老黃同強国好似關係唔錯，可能叫上面block，如果有人睇，我可能每期做簡報。

麻煩巴打了
古惑仔都叫有update , 雖然delay 3,4期
但龍虎門真係得好少地方有得睇
一係就冇再update

好呀

反正我公司痴人睇，不過未必每期會做，盡量啦

呢場好正 邪帝迫住用埋星宿劫 神兵好多配角都好吸引 大羅剎宗主同玄天邪帝仲有天地盟主燕王個d 龍虎門就離離去去都係咁上下人 有好人物又浪費哂

王小虎：同邪魔外道唔洗講道義

連滅穹蒼呢啲人物都寫得幾好

麻煩你了

好耐冇睇 韋陀功力上番一線未 ?
果時佢好似係第一個可以同邪神有得打

天子六我覺得係港漫神作噤滯, 好好睇

滅穹蒼又係型到痴線，皇朝君臨入面仲教邪惡龍戈兒做人嘅道理

復咗功，不過同一身外掛嘅邪神冇得打

三皇功夫又冇進步好撚悶喎
比黑龍金鐘罩上頂關屈下機先啦

九霄真經第九關

天子系列
南宮問天嗰套都好睇

皇朝君臨入面係佢個仔

可惜俾人逼住收尾

佢話練左粒腎石功力更勝以前但係依架好似連二間水平都無

係喎，記錯，我其實係想講滅鬼神好型

最好睇就係聖上假死引啲25仔出黎個到
跟住金羅漢都唔知點迫住倒戈

韋陀打一線角次次都輸

唔係比人迫佢拖長咩？
其實後面已有少少拖，韓山童死後有少少跌 watt
不過都仲係好好睇，朱元章撚韓林兒果段好正
成套我都翻睇咗唔止一次

聖上同勇哥第一次打都好正
勇哥扮腳傷果下堅正

其實龍虎門依家有冇得網上比錢睇？

我記得係急咗完結天子6
想漫畫節全力谷『三國驕皇』

冇

啱啱開始睇返，估唔到飛昇原來一個騙局
天下無敵、紫霞上人....仲有2個係邊個

虎頭蛇尾
最初潮華版好抵睇，
但慢慢變成呃版位啲推進同簿書一樣

潮華版本本都係
之前都出過本聖上潮華版唔知咩事

都係鐘意睇王風雷
真有血有肉
小虎小龍係咪仲係頂級但場場打人都苦戰 ？

三邪d功力呃返黎，有名無實緊係苦戰啦

真係免費都唔睇

蛇貓門班惡人作惡多端仲未死架

明明龍少喺外傳寫咗新著係真飛昇，BOBO係都要抄返舊著黑鬼德話係假飛昇

新著九八一重點：基龍同鐵五郎鬥內功，經傳功長老指點，金鐘罩可剛可柔，仲可以出波，鐵五郎接波後，反彈俾番基龍，基龍打番個波上天，五郎見狀，即刻話今日係嚟殺勇哥，約戰基龍一個月後通天教見

白痴仇條女天嬌上咗島，遇到通天教刀君臨，同埋手下刀將，大打出手。

同一時間，白痴仇响京都大鬧，白鷲帶住幾隻雜魚出現，白痴仇想起林谷往事，大殺雜魚忍者，白鷲想救老邪，輕功唔夠放飛劍快，一劍貫胸

鐵五郎原來仲未收皮

未收，同豬油一齊硏究道經，功力增強之後搞四大教主齊打交

Thanks 巴打, 已經冇睇好耐
廣法堂係咪已經玩撚完

算玩完，不過無啦啦最近出件白朗出嚟

伏羲傳人白朗

邪神成日俾人圍好慘

羅剎新主比我想像中廢，好失望
去到白仇同魔鬼黨就頂唔順棄咗

好似同一個樣

舊著個神武家族就勁

講左飛升係咩騙局未?

上輯獵神者講咗

漫畫人無更新之後無睇好耐,
班獵神者收哂皮未?

收哂皮啦 中間群邪同二打六無分別

收晒皮

好似爭三班以上

老祖宗咁點?仲困係個濕鳩空間入面?

係呀，要作者需要先會出番嚟

坐緊監

無限弱化摩訶釋達

笑左

神化易筋經得太勁

洗髓經無咗
金鐘罩第一層同第十二層嘅分別只係後者硬啲
再嚴格啲嚟講所有武功除咗視覺效果都係無分別
都係轟嚟轟去

頭四百期都會分吓唔同武功
有啲用嚟醫療 金鐘罩主防禦咁
而家就係痴線攞隻揪
加埋把青就可以當古惑仔

其實，佢哋只係一班識武功嘅古惑仔

龍虎門班友根本就係黑底
唔順眼邊個就打邊個

白蓮總壇老邪神 同澳門第1次邪神會聖上

前身叫小流氓，你話呢

由佢攪爛明朝天子開始 我cut晒玉王朝d書

宗主正到流油
不過我鐘意燕王多d

為左成全問天

最後劉伯溫同朱元璋個結局sad到

白鷲

老邪真係死極都死唔去嘅廢老嚟

好想睇韋陀
依家好似變左路人

唔算路人，都成日有得打
但就只係揾佢打埋D 二線 俾佢鳩威下
一對返D 一線就話佢同人對拆招然後慘輸
之後又死唔去療傷下次又打過二線威二下，然後又再一線又輸loop
龍虎門御用打輸波角色

截脈寸勁

鐵心同石武夫兩公婆比五龍整死左，GAY龍又多條復仇線

佢當初打勇哥果陣好睇 唯一同勇哥有得比
九宵驚神

轉個頭話鐵心無死，俾鳳奪天捉咗去練葵花寶典

驚神破天指🖕🏻

王小龍個d 都未有得威，幾時到佢丫

白粉蟲喺姦興外傳俾聖上一掌打走之後都無乜作為

仲有鐵萬山條線，一堆人未寫

步舊著鐵萬山後塵，失蹤

好鍾意朱元璋叫佢做神棍

仲未撚死 係咪定時定候就舊患頭痛發作比人打鳩

勇哥外傳早過晒其他嗰D on9黃風雷傳xxx

黃風雷傳直接=avengers級武力大平賣
之後即刻冇睇了

姦興 d 野邊本唔係垃圾

套野係咁出D好似好勁o既反派角色
但又唔會直接buff班主角群
反而buff左派反派大佬ex.四大教主
搞到呢家 真係變左火雲邪神傳咁

咁老老實實，而家有邊個想睇蛇貓群邪
在商言商梗係谷呢班高人氣角色

蛇貓門我淨係想睇韋陀發圍
以前王風雷傳都好地地,呢家王風雷變晒
同埋東方無敵可唔可以勁返少少,上期寫佢咁樣俾勇哥秒
唔求上十陽啦 話晒都咁耐宿敵

姦興傳入面十陽先得完美易筋經lv

睇到942
做乜鳩玩埋東邪西毒

港漫除左野狼與咩咩果套都冇認真睇過

想問白仇到底搞咩
淨係睇到佢做左勇哥細佬 洗左佢腦
依家搞乜好似咁勁 中間發生咩事

俾陳Owen 捉咗去練毒功試毒，跟手走甩咗之後，有奇遇搵到老祖宗留落嚟啲武功，練成之後就做cosplayer （大約係咁，唔知有冇記錯）

勇哥夠唔夠打

好似冇認真打過

白仇無啦啦搞成咁
多得老邪神唔小

好耐之前有一期咪出左九陰大霹靂囉
不過比人啲讀者吠到被消失呢招技

獵神者班友功力根本超哂班，
最渣個印度佬都秒殺韋陀，
白仇執到老祖宗幾本雞精書巳經到無論，
龍虎三傻同聖上慘變路人

LM

新著永遠唔肯接受死重要角色
好難睇落去

舊著萬有做主編果排
先後整死王小龍同邪神
但啲橋真係去得好快 一個教接一個教

而加真係

依家通常搞完一場大龍鳳，就各自歸家冇事發生過
係啲原創角色死得，嗰幾件東淫西賤死硬

應該死唔去掛

救老母果集

有一次係三邪一齊出大霹靂打勇哥
當元氣玉咁撚樣

題外話 就係果下勇哥無啦啦打打下升級學埋六神訣
睇到呆鳩左

龍虎5世好似講過善良嘅人先學到六神訣

呢招其實幾撚型
不過係衰出得太過早
如果改係而家出接受度應該會好好多

有啲咁既事
有冇圖睇下

仲有基龍登基做羅剎都有出過

中白鷲應該都係殘影啦
次次d兵仔白兵戰都仲係用刀仔，連槍都無支，d教會都幾窮
今期專欄講金羅漢，明明中興幫佢變咗龍界，宜家當無件事了

外傳全否定了，正式變咗黑歷史

但今期專欄又認小蟲外傳
只係唔認中興個d

飛升傳人一劍就死咩

以前三大教主就係龍虎門最強o既三甲
時移世易 邪神同老天尊都一直進步
就算到而家一直出勁人 都算係前排位置
唯獨東方無敵原地踏步唔練功走權術路線

到班獵神者出場 東方無敵連10強都入唔到
變得唔入流 雖然唔係無敵fans都覺得佢幾慘

數一數正傳出過場又勁過無敵o既

邪神 老天尊 白仇 龍天下 諸葛無我
紫霞上人 易天行 宇一航 金神魔君 極樂魔僧
宮本武藏 蚩尤(無敵唔口拍藥 輸得) 萬佛朝宗戒仔 有無數漏

今期有大霹靂威力o既波動雷拳比黑龍一野彈返轉頭 唔知會唔會黑龍都打撚柒佢

計埋外傳就更慘

明明無敵都係人氣角色 唔知點解咁寫佢

風雷都幾識享受

打海蛟叔時仲好有強者風範

俱往矣

王小龍出大霹靂其實有咩問題?
九陽五絕係招式,九陽神功係內功,
火雲邪神都玩左咁耐易筋經+火雲掌,
九陰真經出大霹靂其實無話唔得,
最多話無九陽神功推動威力差d姐

問題在 佢招大霹靂係話九陰真經入面都有招叫大霹靂o既招式 而唔係九陽大霹靂由九陰内力使出

好彩仲有個王伏虎係度
仲有個假假地既月聖使王風雷拉下關係
得閒賣下人情俾龍虎門 送下藥 借下明鏡幫手
唔係既話龍虎三皇打殘佢都有份

應該係九陽真經入面外章嘅武功

勇哥型到

我想問下石黑龍上左12關未

佢内文同專欄講o既野矛盾晒

唔完整，加咗自己嘢嘅十二關

三傻係得佢拖咁耐都上唔到頂級

關關都係12關

好似有次書後專欄話，金鐘罩創功以來，得達摩一個去到十二關

東方真龍之後已經唔睇
終極十陽白炎型撚到.....

因為無人幫佢灌功囉
未出戰紋果時講明12關勁過黑級
理論上屌打到勇哥

即係九陰大霹靂唔同九陽大霹靂更加無話唔得啦！

之後完咗，新著由頭開始

屌 有個版係度抄都可以愈做愈衰

根本唔做獵神者功力無可能有大突破，

只有俾繼續俾火雲邪神當狗咁撚

轉睇福龍 係咁炒冷飯真係好悶
反而西遊同山海都唔錯

其實新著開頭都ok
都係劇情一拖長就越做越衰
都係一貫港漫通病
期間都唔知轉過幾多手編劇

另外新著一開頭的畫風都好核突
個個大眼仔肌肉佬

聖上

蛇貓都係長做長有㗎啦，馬蛇搵夠又有啲良心咪摺書

重溫一下小虎有幾仆街

個個高手都係硬食 得小虎
羅督察

王小苦一家除左月聖 其他都痴撚線

三邪成日利用月聖同聖上交情
每次聖上都睇在月聖份上先原諒小苦 粉蟲兩條仆街

新羅剎個設定去咗邊

勇哥個仔？

新羅剎係石黑龍

無敵自己都承認

想當年

王苦海

王苦海個樣係咪抄死亡筆記個L

連坐姿同拎嘢方式都抄埋

一街都係羅剎轉生

記錯左 唔係打邪神
但用黎轟落聖上到重撚仆街

吹到金鐘罩上到十二關就天下無敵咁
結果咪死都唔俾佢練上去
不過黑龍算係咁
冇人灌功 又唔偷又唔呃自己練到十一關

原來有呢一幕
已經唔記得哂

皇朝君臨算完整架啦。
當年為咗出天子七，將天子六草草收尾，仲令人火滾。

場鄱陽湖之戰hea到.......
仲有宋帝昺鋪咗成200期厚本，講到係最終boss，點知全書只係殺咗一個細路，唯一嘅惡行就係偷咗一盤盆菜？屌呀！

太撚深刻了
亂鳩咁黎 事旦啲內力草埋一堆又轟落去好似對波咁

鍾英偉最強編劇係天子六。
亦都係天子六，令我知道香港都仲有港漫編劇有讀書

黑龍登機羅剎教主嗰日

其實咁計聖上果陣功力都過左一間

其實女帝之夢篇，老朱都已經黑化得港漫少見了（以主角而言）

鐘英偉成日寫起個故都畀人斷尾
天子六
刺皇
皇朝君臨

天子六最好睇係拖雷
敗家仔孤身一人帶住叔叔條屍勇闖西域
練就自傷嘅黑死神功
單拖喺生命完結前證明自己同時
修補同大佬嘅relationship
最後喺夕陽同廢墟咬住支煙而去

皇朝君臨本身好期待重八同神棍再會一笑泯恩仇嘅時刻

有傳因為玉記要大陸市場
但係佢晨早賣撚左天子神兵O既大陸版權
所以唔想寫起皇朝君臨益人

係，唔可以寫佢上十二關，到時小虎無主角做
搞到中間搞埋咩簡易12關 咩11關半
依加又搞埋咩被改造既11關 僭建來

其實我都唔知咩羅輯嚟，小虎個d就個個可以上頂關但黑龍就唔準

上到十二關唔可以好似依架咁玻璃所以打死都唔比佢上住

睇個款似陳傲雲二世

火雲大俠最柒既一次係唔係比大水牛一掌打走左

但其實小貓已經好撚好揪,打極都唔死,閃嚟閃去難打中,
又陰險成日打人要害,好多高手都比小貓陰到
黑蟲個新11關又打極都唔爆
明明之前先話個罩門係大脾內則,但宜家又無咗件事,
成班卑鄙小人又鍾意圍毆,車輪戰,
正派角色勇哥唔提升功力既話,實比龍虎群邪圍死

個次王風雷比天令道丹邪神,
聖上見到風雷,
王風雷串9聖上話佢唔知咩叫誠信,
我心諗做乜9

拖雷比神棍屈死

九陽九陰九霄比人個感覺好似無咩料到,到頂都一樣會比人打傷,
上到頂都無咩所為,
但金鐘罩好似堅揪好多,無罩門,天下無敵

開頭有講啲武功相剋

同級九宵剋易筋經 易筋經剋金鐘罩 九陰剋九陽

不過到而家無晒lu

聖上功力應該有一間半
佢本身練上去失敗咗所以陽委

另外邪神比三邪車輪戰之前已經比戒仔同至尊魔功打傷
所以三邪都唔係贏全盛一間邪神

想問下東方真龍去咗邊 ?

東方將軍

已經唔記得呢條友去左邊
不過就好記得東方無敵有條女玩淫亂後宮

舊著真龍比起新著無敵更有王者風範，愚兒嗰本垃圾唔計
新著真龍俾姦興整到不倫不類

講新著啲女角

捉咗俾人注入DNA改造，屌佢老味，幪面超人咩？

原本核寫馬小靈外傳係娃兒托世 又無左
基龍教主外傳又無左

天子6摺書好似唔係谷天子7
係谷春秋戰雄？

九陽神劍呢啲武功真係幾撚好睇

如果馬小靈係劍娃托世呢個橋寫到出黎
我覺得會幾好睇

好過成日冇啦啦搬老祖宗出黎唔知做乜
但明明又何有何無

劍娃托世同基龍教主都係鍾英偉諗出嚟,
但交比其他寫手寫都係曬氣,
基龍教主有版你睇,比奸興寫到變垃圾

奸興哩條頂級垃圾

鐘生用黑龍做教主都係用返舊著亞洲巨龍篇個意念

呢條撚樣依家撈咩

舊著亞洲巨龍又係唔知做乜9
無啦啦彈個無上神功上位版至尊無上神功，但又睇唔出有咩分別
整死owan推個下位版卓星
亞洲巨龍之後又由可以硬接小虎戰神訣+聚龍一擊、出氣功波打爆直昇機嘅強者變成連小虎普通降龍腿都頂唔到嘅廢材

李高係咁上下

野狼正呀 如果繼續出實買

佢臨轉返手畀萬有嗰集吹到天帝老豆復活，仲騎住隻暴龍打蚩尤

再出就實爛
係想和仔出返火龍

可能得閒出下個單元故囉 長篇應該就爛硬

天帝最尾廢到嘔

真龍：天帝只係一隻狗

攪到進入神魔階段

大魔神果堆 無限鬼上身

大魔神嗰堆好似都冇威過

『虎』分身

霹靂狂龍

鬼叫個時萬有殺性回歸殺殺殺要谷老祖宗攪到個個變晒二打六

萬有淨係識寫老祖宗同痴尤

仲有owan，假如唔係俾李高整死嘅話

佢寫黑龍都ok, 夠活躍

嗰時離開文傳，萬有新書創刊都係用痴尤咁嘅look做主角趕客咩

爭霸唔是咁好睇

有個偽老祖宗+石黑龍

睇返篇嘢張萬有都係麻煩精嚟

以前有個網台節目馬榮成做主持，請過祈文傑，張萬友，邱福龍同埋好多漫畫家講返以前玉朗時期既事，其實同普通辦公室一樣好多政治

嗰時買萬有時期嘅龍虎門，大大格
搭咗兩個站地鐵就睇完

同管理層鬥氣丫嘛

宜家一個站睇完未
宜家搭車都無人睇港漫了
連古惑仔同火武都無人睇

不過無可否認，張萬有時代，龍虎門係有戲味好多，同埋我記得有個訪問，佢當時同時主理龍虎門同中華英雄，佢話龍虎門係周刊，所以可以搞大大格玩氣勢，反而中華英雄係雙周，就要格數多番啲。

黃生咁Q勁

有心有力

黃小虎

我覺得打得幾好睇

三國誌異開始頂唔順想cut

好流水帳

睇緊4大教主決戰....
文殊咁快收皮

好撚耐冇update
其實點解會走左場四大教主出黎

簡單啲講，就係泰國兩條友，執咗條獵神者條屍去硏究，加上之前得到祖傳道經，武功level up 之後心雄，屎忽痕走去挑勇哥同東方無敵機

頭兩頁又loop返火雲蓋天 屌

睇到 蚩尤 同 文殊天尊

盤古天極震 同 軒轅驚天訣 嘅 護級大戰 就冇再睇

利申 最鍾意 陳傲雲 好正

唉屌 聖上陰鳩公 又唔俾佢死 又唔俾佢升lv

陳傲雲，已經唔存在啦⋯⋯

細個時 好鍾意陳傲雲， 舊著個樣正派啲，但就專做偷襲，最抵死就係果招分肩爪，一野偷襲白無涯

舊著仲有件中女食吓，新著好似女都未食就變太監

幾型棍

都食過件靈芝

煲陳傲雲仲好過煲白仇……

原來有食過，真係唔記得啦

舊著食唔到
舊著靈芝俾狂僧強老強嗰陣仲叫owan救佢

呢個反而有印象

蛟哥都死埋

反而老邪神，老妖仲喺到獻世

老妖 廢鐵功力其實已經遠超勇哥
真正橫練不死身

廢鐵同王小鷹邊個好打啲

廢鐵起碼上到金身

垃圾

小鷹走智障路線 邊洗同你地比

之前好似巴哈果邊有人出po 抽秤過小鷹有幾"食腦"
笑到gap gap聲

應該係大陸吧 已經搵唔番

當係笑書睇觀感就fit晒

畫到聖上個樣智障咁
(圖係網上轉貼)

九八二期：白痴仇放飛劍插中白鷲殘影，雜魚銅護法，金護法，地長老圍攻白痴仇，白鷲衝入樓內，見到老邪景況大驚（書入面未畫佢見到乜）

勇哥開外掛，張東方無敵當狗咁打，東方無敵連氣勢都輸埋，只求保命勇哥兩招霸腿，踢到東方無敵仆街。

東方教主啪粒九陽丹，企番起身再戰，東奇加入聯手，一時之間，勇哥形勢大劣，硬食一招大霹靂

究竟聖上依家對東奇或南傑都夠唔夠打

個名叫鐵帽子王就要成套鐵甲

有傷唔係要啪八陽丹架咩

書入面寫

聖上仲有幾多迷仁丹

金牛座黃金聖鬥士

沙田不嬲多癲佬，尤其市中心果帶

屌，咁都得

咁啲高手實係全部住青山

功夫個火雲邪神

勇哥

原來有post
我樓下間7仔有得打書釘

一齊傾下

我新著由第一期買到四大世家，之後無眼睇棄書
再睇返已經白仇你啦啦做咗天下無敵，依家玩埋真元，蠱王，真係只有牛佬先夠佢黎

睇專欄仲有獵神者未出

輕鬆la
都未出六神訣

黃金聖鬥士

聖上今期真係俾勇哥打到隻狗咁

尋日睇返少少東方真龍外傳，原來十陽之後仲有分藍炎青炎

正常，永遠都追唔上火雲邪神

藍 紫 青 白

分青藍紫白

見到聖上，大仁大義，辛苦練成九陽又搞到冇仔送終，居然敗在外掛滿身嘅勇哥手上，好心痛

夠成日送d 丸仔又救人老豆有情有義，班pk仔咪又係唔領情

送丸加埋醫生，又傳功俾小貓，真係大好人

救佢一命，傳功送招，仲要俾佢寸邪神勁佢好多

蛇貓門果班友 受人恩惠果陣時又咁疏爽

轉個頭又話正邪不兩立
真係正義高達黎

功力唔係自己練番嚟，靠傳功，所以蛇貓羣邪武功永遠二流

勇哥都練到有一間
痴尤又練到另一個層次
聖上仲係食老本點得架

玩腎石
小苦玩腎石玩到可以打高兩班

多謝都無聲仲成日係聖上面前串串貢
蛇貓班忘恩負義既垃圾

睇返火雲邪神傳同東方真龍先

呢兩本真係垃圾到不得了

已經唔記得新著聖上有無直接害死佢地d人，但個女又發晒小虎姣，聖上對佢地咁，小虎佢地仲盲反聖上
小龍仲話要幫契媽報仇

邊一本外傳係好睇？

要不是聖上，小虎邊有咁勁

得火雲一

睇返舊著仲好睇

又分一，二？

火一係16集
火二係姦興本100集垃圾

火雲1真係好高汁

有冇漫畫人版？
漫畫人好似得火雲2

聖上好慘邪神成身外掛 神脈 真元 道丹

痴撚線，得老祖宗勁得過佢

打文殊轉用少林功夫係幾勁

新著神武家族最後去左邊？

死L晒

仲有條虫

出得快死得兒嬉，為出而出

開頭又話摩訶釋達勁過易筋經

原來係邱褔龍畫

輸左係外掛到

天下無敵既係 勇哥既易筋經

洗髓經幾時出

死得好慘

成個王小虎咁嘅樣

專欄話聖上都有神脈
但邪神太多外掛，我麻麻地呢d角色
舊著老祖宗都可以話因爲年紀差距大功力壓性強，但邪神d外掛際遇仲多過主角

今期專欄都有人提神武家收得快

佢以前話易筋經一間配神脈發揮得最好咁都接受到既
但係九陽點解靠自己練腎石？
Btw佢以前係正傳專欄有講話正傳易筋有無間

其實好想知班友成日去撩是鬥非 不事生產 蛇貓門d錢到底邊到黎 佢地到底從事緊咩職業 點搵錢有冇講過？開班教武？

神武家滅亡係新著第幾期？

呃晒馬小靈老豆d錢

王風雷响韓國有道場，仲有從事黑道活動。王伏虎身居月聖使，應該人工唔錯會寄錢俾小蟲小貓兩兄弟卦？

大概700期左右

印象中係馬小靈老豆最後分咗唔記得幾多億做基金俾龍虎門

初頭出神脈果下已經
心諗 佢幾時睇唔開會撈埋問天堆神兵

正宗又食又拎，欺騙良家婦女

王風雷好群唔群，群埋班不務正業嘅堂兄弟王小龍同王小虎痴線但估唔到佢地咁有錢下下幾億身家但同佢地d武功一樣多數都係人地比唔係自己搵 勁一貫作風

由老豆到堂兄弟家族都係國際犯罪集團

小流氓世家

幾鐘意神武家族個篇故事
東方龍幾型棍
南魔手其實未死
十戰仲有幾個未出

畫嗰個自己都唔記得咗啦

東方龍套黃帝玄經真係亂到on9

宜家剩係鐘意寫黃生早期自己d角色，其他人寫個d 舊著角色剩係出嚟做襯托，好快死

最搞笑係套火雲二，搞柒老祖宗，整到佢廢功同著埋套小丑衫

火雲二好似李中興
係佢先咁鐘意攪呢d古怪野當有趣

姦興嗰啲無視就算，智障都做到編劇係港漫之恥

東方龍抄舊著千歲鬼龍之嘛

個乜柒南魔手係姦興寫嘅，當佢唔存在啦
無啦啦用當麻嘅幻想殺手

開番巴哈果邊D PO黎睇 「下降一級」果到笑到gap gap聲

睇返天下無敵小劍仙，都算好睇過啲龍虎門外傳

火雲1果種穿插式嘅講故仔方法幾好
但新著神武家族滅亡（No.700 start)又係類似咁樣玩法，但完全天同地嘅分別
宮本武藏同神武英傑無啦啦就死咗
中間啲情節完全冇講過

咪有講 無宮本比痴油一拳打死
神武英傑開大絕都唔夠勇哥外掛打 比人打到眼都飛埋出黎

蚩尤打官本(?)果度skip左??
Btw , 三皇

一陣睇多次先

一出埋啲騎呢嘢又平衡唔到 成本野就越來越痴線 我睇到神武家死哂就冇乜點睇 武藏型撚到 好地地繼續寫神武咪好

想問下馬小玲出現返未

同意！好鐘意摩訶䆁達呢個內功
D畫面幾靚

睇返舊著囉

話去咗美國讀書喎

14關金鐘罩都轟得爆

舊著兩套bug既武功 一套係摩訶 一套係臻神道

唔係十陽終極白炎咩

唔計啦整出黎收場
黑龍同英明都只係略得皮毛

咁係咪無晒女角

仲有石鐵條女同金詩詩

舊著小虎自悟戰神訣，開頭都好勁

仲有玉兒

廢鐵條女仲高功力過廢鐵
好似七陽

火雲邪神傳入面聖上真係好型
點解入番正傳會廢左咁多

要突出勇哥

其實都降左級 完美易筋加姦興堆羅剎超能力竟然可以同十陽打平到

今期超簡報：白鷲衝入屋，見到老邪同勇哥條女珍珠飲茶，小魔棍成碌杉企響旁邊（咁你上期咁驚嚇做乜？）
原來白痴仇原本想殺老邪同珍珠，點知珍珠一聲小叔，喚醒白痴仇其中一個性格西城仇。西城仇性格主導，白痴仇又走去扮父慈子孝

可惜之後白鷲嚟救老邪，白痴仇又變番天下無敵性格，同白鷲帶嚟三條雜魚4p，白鷲入屋救人，老邪唔想走，白鷲抗命點老邪穴抬佢走，叫魔棍保護珍珠。

白痴仇惡鬥三雜魚，形勢不利，被打到仆街。
勇哥俾東方教主同東奇夾攻，外掛盡出震開兩條友，點知力盡跪低。

白仇廢左咁多？
同上次打獵神者差咁遠

睇玉帝啲書，唔使太認真

Bobo自己編咗咩劇情都唔慌會記得

勇哥成身外掛都力盡跪底
快撚d索番自己d血回血啦

聖上雙劍合璧單嘢

雙劍合壁有d咩，我都唔記得了

食9陽丹

雙陽霹靂先啱

下期仲要俾4大圍揪

乜咁突然

大霹靂唔係成個元氣彈咁大架咩
今次畫到同小霹靂冇分別

小貓同邪神打,小貓會走嚟走去,難打中,
而且招式多變卑鄙,起碼捱得耐啲,
但聖上係連周旋既力都無,三兩下比邪神打到要要啪藥

五郎真係好撚廢 得十一關既基龍都唔夠打

近期開始追返 發覺班自命正義嘅龍虎群英次次都係攞正牌偷襲
又人多蝦人少

樣樣神功都話難練，但宜家神功通漲，個個都頂關
做基本，再加埋腎石，神脈個d外掛
咁嘅理由唔俾佢上12關有d無謂

依家黑龍個係淘寶老翻金奶罩

大家都金鐘罩 但金羅漢個個好似勁啲咁

聖僧幾十年功力打底 同關點都勁過基龍既
好似小苦同聖上咁

之前唔係話有條友話幫佢簡化速成咗十二關咩
太耐冇睇唔記得

之後有個飛昇者話咁樣有問題，又幫佢手攪下，變咗可柔可剛
金羅漢外傳玩逆練金鐘個時咁

吓？
馬Sir幾時識做導演？

咩人做先

好似有古天樂份，係咪斷浪篇

古仔點做無名

好似n年前都問過
究竟風雲個結局係咩

有冇人入去睇過個結局展

咪好似易風有個仔，聶風接收咗個媳婦同佢個孫，又係邪王轉生之類
無名係咪死Q咗

馬sir 靠佢老婆幫佢炒樓發達，仲要出嚟做導演？見肥良拍戲佢又拍？

掛名啫，俾下意見之類

想像下龍珠如果打廿年都係打菲利會點

鬥牌傳說個鷲巢麻將個一晚打咗27年

冇人漢化埋個尾

賭博xx錄 十幾期講一晚

個結局無字架嘛，劇情靠自己估

無名應該係死Q左，風雲有龍元長生不死，最後應該隱居之後到神武紀變左兩個阿伯

絕心同破軍都有龍元，係咪都唔會死

係唔會老死，比人殺都會死架

拍神武紀仲好啦，起碼時裝有新鮮感

984簡報：勇哥跪低回血中，東方教主心諗佢冇咁易死，想出劍試一試，點知南傑同鐵五郎趕到，幾條友為爭邪神，差啲開拖，最後四條友決定先廢勇哥功力。

南傑哂功力，想隔空吸勇哥過佢手，點知吸唔到，原來勇哥扮死回緊血，回復十成功力嘅勇哥，幾吓手就打退南傑，南傑心驚。

鐵五郎用神道經感測勇哥氣場，一睇就見勇哥係重課玩家，成身外掛，四條友仔即刻傾惦數，用蛇貓門大絕，圍攻！！

小貓，基龍同飛妖响島上面分散搵白痴仇條女天嬌，基龍响樹林發現一堆死屍，其中有件卒仔未死，基龍問佢係乜嘢人做，卒仔告知基龍，係一個女人。

基龍一聽見係女人，以為係天嬌，點知原來係刀將飲血同天鑄夾攻伊賀風忍：風玲，基龍見狀，摘幾塊樹葉當暗器，救咗女忍者。

南傑

好耐以前睇到4百幾就冇再睇 反而以前舊著仲好睇

又女忍者!?
之前甲賀真弓，依加就伊賀風鈴!?
有無懶成咁呀，作都作好d 呀

打到咁傷，極速回復返十成真係太屈

1期時間就上番10成

內置九陽丹仲要無限時

下期仲要一抽四，根本人物功力已經失唒平衡

完全回復仲屈過舊時老祖宗

老馮好似又畫刀。劍。笑

有冇咁大格

想睇翻舊著
本野係網上都失傳埋

印象中佢地都係scan到第一代江湖咁上下
刀劍笑狂沙同新著刀劍笑都難尾，就算再畫都唔睇好啦

魔幻刀劍笑

之後再出魔幻霸刀

係咪即係老馮群俠傳

刀劍笑係第一代先好睇，第二代去到一半已經爛

四抽一
寫到東方無敵仲廢過王小龍

咁又唔係既，係勇哥外掛勁到爆姐，聖上都叫可以打到勇哥要時間回氣，三邪一定做唔到

叫得東南西北一向都係二打六角色
鐵5郎又唔係親生仔，只會用嚟襯托主角邪神

"東"方無敵,"東"奇

聖上依家仲衰過啲二打六

上網追到976
好似第一次見蚩尤真正打輸

佢都未贏過除左打宮本武藏果次

咁又係 次次都係話無限戰意 然後打極又起返身 之後場決鬥一定有人介入

撕白仇隻手？

同級黎講

打和戰神 俾人 破功

今期簡報：幽靈島戰場，通天白蓮高手聯合清剿羅剎教眾，基龍救女忍者一命，女忍風鈴唔領情，執番條命仲同兩刀將繼續打。

女忍對住兩刀將，漸落下風，基龍震開兩條雜魚，叫佢地唔好打女人，我俾你地任斬唔嬲，兩條雜魚以為有著數，點知又俾基龍十關金鐘震到內傷，落荒而逃。

女忍者受傷跌低，基龍上前扶佢，點知女忍用袖中劍插基龍眼同身上各大要害，可惜基龍身負金鐘功刀，劍都震碎埋。

基龍仲向女忍者嘵以大義，之後就去搵天嬌，女忍風鈴信念動搖。

五p party，勇哥以一敵四仍然留有餘力，文殊心入面開始驚，東方敎主見文殊驚，想開導佢，點知勇哥決定先解決最弱嘅鐵五郎，十成功力準備收佢皮，文殊亦運起十成功力準備力抗。

多謝快報
場四大教主之戰拖到佛誕會完未

可能突然就完咗，下期開頭就小虎係床紮醒，其他之後再交待

不勝戰神

容後再表

寫到咁收唔到科，呢幾件又唔死得，不如龍天下個d都亂入，根住大家散水算啦

又係鐵五郎

五郎仲廢過D咩東奇南傑早死早著啦

之前又要用計扮假死，但出返嚟又唔夠黑虫打
依家四揪一都仲要膽怯，早死早著

重點

忍者心水清

和仔本三國真係算悶
俾面和仔先繼續買

白仇仲遊刃有餘? 上上上期比三條二打六夾攻，比旁白笑完佢呢個「天下無敵」得個講字咋喎

旁白嘅嘢，有需要可以抬到你天咁高，亦可以踩到你袋底泥

個金天師都唔太弱，我諗有韋陀級數

新舊著永遠都係一出場就好勁
越打越弱

愈嚟愈悶，不如勇哥直接黑級頂峰功力

跟小貓一貓踢過去團黑氣到完場算數啦

新新著龍虎門

小貓落嚟香港走水貨

走粉先夠錢捱貴租租武館

有冇人有玩手機版嗰隻龍虎門？

新畫個橫刀好老

香港漫畫家馮志明（馮Sir）名著《刀劍笑》，今年踏入30周年紀念。繼1994年改編為電影《刀劍笑》（劉德華、林青霞主演）後，事隔25年再度登上大銀幕，於2019香港國際影視展亮劍，今次《魔幻刀劍笑》由馬力影像有限公司出品及製作。

電影集武俠、魔幻、未來等元素，故事宏大分為三大世界，包括刀劍笑時空（原著）、未來時空（馮Sir新創作）、現實時空（現代）。當中馮Sir更會在現實時空粉墨登場，演回漫畫家馮志明一角。究竟馮Sir如何在電影中與三大盜帥互動演出?誰人飾演橫刀、名劍、笑三少?大家要密切留意日後電影公司宣佈。為慶祝30周年紀念，馮Sir今年會有更多計劃，《刀劍笑》除影視項目及作品出版外，更有超具紀念價值珍品籌備推出，敬請拭目以待！

好重伏味

舊個套伏d定呢套會伏d

Why not both?

徐綿江

如果當年計我覺得只得呂良偉啱做橫刀
名劍冇乜人做到，三少就郭富城

九八六簡報：5p party 繼續，勇哥力壓文殊想收佢皮，文殊死頂，眼看不敵之際，東方教主從後輸功相助，震開勇哥，東奇同南𠎀兩條友乘機夾攻勇哥。

教主鼓勵文殊，同佢講佢自己都已經不及勇哥，不過若果今日放走勇哥，佢哋唔會有明天，文殊大悟，於是四條友又再圍毆，勇哥又再下風

另一方面，白痴仇運起穹蒼寶鑑震開三條雜魚，跟手衝入大屋，發現老邪神已較腳。白痴仇出番屋想追問老邪下落，攻向其中一條雜魚銅護法，打算用萬毒心經打聽老邪下落。

等睇勇哥就死果陣又突破成功

笑死人

有，成日抽到d垃圾角色

依家係咪勇哥先係主角？

今次step 5中左老天尊

正野
不過佢d角色出得好慢

不嬲都係，由學六神訣開始勇哥不斷有奇遇

差唔多係，成身外掛又神脈，真元，蟲仔再加天地道令精元，四抽一仲頂得住，邊度有人夠佢玩？

都仲係老祖宗最勁

已經覺得佢仲煩膠過老祖宗

打到佛誕會完未呢

網路流言鄺志德唔撈啦

987 簡報：邪神受制於文殊，聖上一招雙陽劍，邪神運護身氣硬食，還以聖上一招佛光初現，震開聖上之後，勇哥執意先殺文殊。
雙方互較內力，文殊頂唔住，運起道經：天下莫柔弱於水
成功閃過，不過都要硬食三成掌力。
邪神改變攻法，打到文殊差啲收工，其他三人終於趕到幫手，文殊閃開休息，三人車輪戰邪神，東奇把握機會扣住勇哥，東方教主乘機一野大霹靂轟落去，邪神飛開十幾廿丈先仆街，乘機訓一訓
小貓周圍搵天嬌，突然凶心玩偷襲，響小貓面前玩偷襲，直頭班門弄斧，凶心見冇着數，叫小貓停手，喑示天嬌響佢手上。

玉記又無新書出，間野攪到好似唔想撈咁

多謝快報
打到幾時

五郎就可以道經卸走
邪神就要用天令硬食大霹靂 羅漢卸仲勁啦

突破盲點

西遊動畫

下期都未打完

好似好過封神啲 cg場面

進步咗嘅係

老邪神話要死……都好多次

邪神一打3.5個都卓卓有餘
之前d獵神者又玩完

老邪 老妖 廢鐵 死極都死唔去

哇 個模特兒好掂

飛妖，仲救邪神同龍虎門過唔去咩

第一幅劉以達

痴撚線，就咁睇呢期預告仲以為老邪神同勇哥係正派，比班反派圍攻

勇哥易筋經係時候再突破了

根本依家佢地先係主角，慘被逼害

幻彩易筋經

無色易筋經

繼六神訣後，今次打打下又跌落個洞執到神功，一睇即成

都唔係打個老人家咁衰

老邪到依家仲未玩完

新著個真龍去咗邊

Agger 都係龍哥寫得好睇

去咗水族館

滅家都好正

恐魚
加咗DNA 之後消失了

恐魚DNA 唔係變咗黑歷史，唔存在咩？

我都想問

外傳ge野當冇發生過係一向ga la

好似天子四咁，真六神訣

火武100回內完結
大家點睇？

完咗可能新故事

三國終於寫到張角

網上睇到暴力王死左就冇update
火武做左辦事人未？
火武耀揚D角色有埋兵器，好睇好多
最鍾意大環山飛龍

火紅年代文虎濕濕鳩鳩，但係去到火武文虎好撚正氣，講野又風趣

網上見到

聽講玉記又想出神兵續篇

當初咁急收皇朝，到最後又嚟神兵

皇朝咁急完, 我一下過扔晒全套
屌佢老母呃九我感情

皇朝君臨個故事寫到死哂，仲有灣轉咩？定係問天隊死天尊之後成個宇宙reboot？

將外傳黑歷史化就得

成套皇朝君臨黑歷史？

即係神兵問天2姐
又搵bobo編真係揾鬼睇

古惑仔又神人大戰

神兵問天係咪打曹操果篇?
垃圾中既垃圾, 畫差故事衰

你講中咗

最慘係問天變咗廢柴，俾啲新角輪姦

神兵如果唔係鍾SIR 編劇就一概免問

其實好難寫
問天上到半神咁
佢外傳都係要打外國神
仲有咩反角夠勁

唉屌 皇朝本來係好好機會做埋神兵F3. 果時都估唔到有生之年會見到F3.
點知比肉狼一聲就斬. 以我所知皇朝係大馬銷量好好.
唔通真係生意人思維同讀者唔同? 天子六如是, 皇朝如是

岩岩都見到, 好突然, 文敵都算非常多產
佢本俠骨神鑑精裝本無出到完, 成日睇到某個位就無得睇

RIP
我都叫做睇過好多文敵既野

我記得佢寫賭神幾好睇

龍虎門咁多衍生外傳作品，覺得佢寫天下無敵寫得最好，之後佢都嘗試過出小說版，寫咗一期就爛尾，估唔到死前又想寫

賭神好睇呀. 似電視劇有劇情有情愛有賭局. 應該原定係高傑做主角,
再帶出佢細路高俊. 不過高傑太受歡迎, 變左主角到尾.
文敵賭神寫到14定15期, 佢走前果期講高俊打麻雀, 由爛到仆街到反勝.
用足一期只講呢場雀局, 前無古人後無來者.

胡紹權果本天下無敵又係好野. 咁多本老祖宗源頭既書, 以呢本最好睇.

寫寫下俾劉定堅重金挖走去篇賭聖

佢幫東方無懼兜得唔錯

我指最舊係明朝打魏宗賢個本

佢兩個本來FD, 一齊係歡樂金宵做過. 阿劉就早走D.

原版睇咗幾百期
由小流氓時期睇到老祖宗就無睇

新著龍虎門故事同原版係咪一樣？

完全唔同，舊版係龍虎羣英，新著係蛇貓羣邪

新著=滿口仁義道德既偽君子

賭聖都唔差

文敵D 橋其實幾適當港漫. 佢玄幻味非常重, 尤其岩玉皇朝.
當年自由人都算係咁, 好多新題材漫畫又有一定質素, 但都係衰係"色"字.
文敵D野非常天馬行空, 佢自己都話D橋成日轉, 所以好多伏線都會無左.
呢個情況賭聖特別明顯.

佢好似識d 玄學，早期佢有心寫個d書幾有趣
俠骨神鑑系列都幾好睇

係, 佢玄學好熟, 俠骨神鑑, 玄門神鑑, 相神都好睇
入面D玄學野講到似層層. 佢離世, 呢個題材港漫睇怕都後繼無人.

自由人係衰樹大招風啫，其實嗰啲書根本係玉帝出先，自由人跟風啫，而且自由人玩完之後，類似嘅書咪一樣有人出！

飛妖雖然加入龍虎群邪但仲有幾分良知

邪神仲有粒9陽丹
點打

眾人打到天牢破開，令老祖宗等飛昇者重返凡間
跟住轉去一星期後，戰況容後再表

988簡報：老邪原來同白鷲，珍珠同小魔棍走入地下秘道調息，運動完畢，白鷲報告現時勇哥情況，老邪即時扮腳軟，將白鷲點穴。老邪心感日後大戰連場，想以自己送上門俾白痴仇殺，以收白痴仇為勇哥所用。

白痴仇用萬毒心經將銅護法化灰，再同金護法過兩招，金護法拼盡全力全身而退，突然老邪現身同白痴仇講任佢處置，不過佢要交代後事。老邪叫兩條雜魚退下，送自己俾白仇殺，兩條雜魚內心掙扎，驚勇哥秋後算賬，於是插手干預，老邪出奇不意，封咗兩人穴道，跟手白仇一野扣落老邪喉嚨。

勇哥仆街，文殊鼓起勇氣想殺佢，南𠎀想搶先手，突然之間勇哥又死唔斷氣企番起身

強過五小強

多謝快報

講真咁強嘅畫技，喺日本做原創都得
喺香港只可以靠龍虎門吊命

屌咗一聲

又回復十足cls 屈過老祖g

食左粒九陽?

又嚟簡報：企番起身嘅邪神，氣勢一時無兩，東方教主認為佢係垂死掙扎，精人出口，文殊出手，一招鬼神辟易同邪神硬拚。硬拚過後，雙方彈開，突然之間，天上行雷，邪神生出某種感應，虎軀一震跪低流馬尿，四條所謂高手見有機可乘，衝埋去準備殺邪神。

凶心同小貓講，係通天教刀君臨捉走天嬌，另一方面，飛妖潛入通天教主艦，從雜魚口中知道天嬌被捉，同場風忍風玲亦响船上，刀君臨同其他雜魚討論當中，凶心闖入，同刀君臨講佢帶咗小貓上船，想埋通天教堆。小貓叫刀君臨放人，刀君臨乘機用天嬌威䝱小貓

依架風雷咩境況

又咩咩之死西城仇個人格死咋

仆佢個街，我打完簡報都差啲頂唔住，場五5p可能真係佛誕都未完

悶到上期都無睇

有個好d嘅故事已經可以上一線
第一次殺邪神之前真心好睇

劇情好似成個月零推進.....

打打下又回復十成，跟著再圍嘔幾期，又回復十成

我一路睇一路笑，聖上仲不停出口術

俾盲咗嘅天機散咗佢嘅暗黑冰火
之後又失蹤過

痴撚線

真係聖誕打到佛誕都未完

呢本正，我記得個主角叫練忘宗，九陽神功去到九九八十一陽

馬季抖暑前會唔會完到

990簡報：刀君臨手上有人質，要同小貓講條件要佢去參加5p party 殺邪神，小貓唔肯，雜魚一號毛仁準備挖天嬌對眼，突然幾支手裡劍射出插中毛仁麻穴令佢鬆手。小貓乘機衝前，飛妖突然橫邊殺出，救走天嬌，小貓索性同刀君臨過招。

手裡劍原來係風忍所發，為咗還人情俾基龍，雜魚鬼爪同毛仁截住風忍，風忍準備硬闖。

飛妖幫天嬌解穴，叫天嬌企開一面，天嬌被白痴仇影響，性格漸變，要有仇報仇，對敵人不再仁慈

同一時間，白痴仇想殺老邪，西城仇性格出現阻止，西城仇話願代老邪一死，白痴仇一掌拍下，西城仇RIP，白痴仇留老邪一命，暫時離開。

邪神跪低喊苦喊忽，東方教主又出口術叫人郁手，東奇叫其他人望上天，天上火雲潰散，代表邪神收皮，各人想郁手之際，天象又變，火雲再聚，邪神大叫一聲，衝向四人之後，十成功力震開東邪突圍而出。

感謝

邪神親身解釋，乜嘢係走住嚟屌

文敵本天下無敵風雲錄卷一出咗，佢走咗
係咪又無結尾

究竟要打到幾時

仲拖過以前霸刀

霸刀一場大戰可以打足兩年……

第一代就好睇，第二代就失控

呢幾期太拖，打得唔好睇，無咩對打對策個d

西城仇嗰段我唔知睇咗啲咩

天嬌個段又分幾期，白仇又講少少

邪神最後一定又俾人救走

邪神同老邪神條線我諗大家都預咗佢地唔會死
拖咁耐又唔緊張

我響好多討論區都講過同一樣野，以前舊著五百幾六百期嗰陣，龍虎群英死剩四，五條友，連主角之一嘅王小龍都可以死，劇情好睇過宜加多多聲

果陣時緊湊好多
小龍死左冇耐到邪神死

係後面老祖宗出左場就成本野痴撚左線咁
打極都唔死 出啲高手出黎話要砌低老祖宗
但冇耐又收皮

十足十而加咁

薜飛個班都死晒
宜家係越出越多唔死又無戲份，除咗龍虎門個班，仲有日本韓國泰國3教外，仲多埋至尊龍會魔鬼黨

版權問題唔死得舊有角色

咁老黃咪老襯囉，搞蛇貓門又要科水俾文傳又多限制，自己公司原有ip 又賣俾大陸人自己又唔搞，唔湯唔水

老黃我諗依家連劇情講到邊都唔知啦

991 簡報：續上回，邪神浸走邊屌，東方教主知佢一心要閃人，叫其他人截住佢。文殊一招穿雲射日阻路，卒之東方無敵趕到擋住勇哥。

東方教主又運起大霹靂，邪神霸腿硬拼，一招過後雙方彈開，教主同邪神，一個手震，一個腳震。

見勇哥腳震，南傑想執死雞，邪神一招火雲鐵桶改用腳出招守住，之後雙方搏拳，又係各自彈開，南傑學教主出口術，話邪神已弱。

邪神運功調息咗一陣，功力仍然充沛，一眼望去鐵五郞，鐵五郞準備硬拼，點知邪神目的仍然係閃人......

東方教主識破邪神目的，搶先截下勇哥，同追上嚟嘅文殊夾擊，南傑質疑東奇唔幫手，東奇話要觀察邪神弱點，其實係留力保退路。

南傑加入戰團，車輪戰夾撃之下，邪神硬食三條高手重招之後，運起神脈一間真元昜筋，用一招地火燎原震開三條友仔，吐完一大口血之後，居然又企番起身，十成一間神脈，昜筋真元打出一招火龍穿山，但目標不明

5p party 睇預告似乎下期收皮，真係打到佛誔

佛誕都未完

究竟仲要打多幾多期

人格分裂個人格都有得替死？我係咪睇錯d咩

可能似海虎入面啲戰神

明明隻腳酸軟脫力，點解唔用手仲要用腳出火雲鐵桶

勇哥主角威能

有大霹靂威力嘅火蛇吐信

仲未完

是日簡報：十成功力嘅火龍穿山，原來係攻向聖上，聖上運起陰陽大挪移，意圖卸走掌力，點知擋唔住，硬食震退。
文殊南傑見狀，走上前輸功相助聖上，合三人之力，終於打爆邪神掌力，但三人內息同氣血震至一團糟。
聖上知道邪神要閃人，大聲叫人阻止，東奇老早擋住邪神退路，邪神想奪路而逃，同東奇交手數招，發現勇哥係外強中乾。其餘三人見狀，放心運功調息以免後患，東奇武功怪異，運功成索，一招天索鎖神，扎起邪神玩SM。
終於邪神暈低，文殊見狀大叫東奇交出邪神，南傑從後攻擊文殊。文殊不能抽身，眼白白見東奇帶走邪神，點知聖上早就擋响東奇去路。一言不合，東奇聖上又過兩招，東奇使出隠身符，想一招KO聖上

多謝快報
實有人最尾執雞
究竟係邊個

睇預告係勇哥扮暈，之後文殊南傑想執雞。
差唔多爆post，藍色守護星巴打會開新post？

會，爆就開

神脈同真元每一次修復會比上一次勁
等睇勇哥回勇

今期：勇哥原來扮暈，等機會回氣較腳，東奇一招插聖上頭頂，教主運動硬食，東奇見冇着數，又玩隱身想閃人，聖上一招打落地下，迫東奇現身，東奇被迫放低勇哥同聖上交手，點知唔夠打
南傑見東奇失手，想去幫手，俾文殊擋住，聖上想收邪神皮，點知邪神忽然起身，殺聖上措手不及，一招打低聖上
南傑文殊見狀，暫時聯手車輪戰邪神，打得一陣，終於邪神力盡，鬼殺咁嘈大叫都冇用，眼看二人收佢皮之際，突然殺出個忍者，引爆身上炸藥大爆炸，三人生死不明

又容後再表呀？

我睇咗啲咩

今次又飄去邊度溝女同奇遇學新武功加新外掛

下集石黑龍救

陳浩南同火雲邪神邊個收山先

屌

只有死亡才可把我拉下來

痴撚線，D內容好易集集都一樣

已經諗唔到招名

今期簡報：忍者原來係白鷲嘅應變計劃，老邪收拾心情，準備向白蓮，通天，至尊會宣戰。
邪神被忍者救走，文殊同南傑響爆炸中執番條命，跟手就要面對一大堆忍者嘅自殺攻擊，四條高手浪費咗十幾分鐘先殺哂班忍者。
眼見邪神可以較到腳，四人決定重新合作，東奇使出奇門遁甲力阻，就算邪神傳功俾其中一個忍者，始終都係俾四條友欄住較唔到。
四條高手殺埋淨低嘅忍者，想收邪神皮之際，突然殺出個基龍解圍，聖上忍無可忍，連同三條高手攻向基龍。

蛇貓門又好事多為

基龍金鐘罩又要俾人破(?)

今期：元始門翼龍見蚩尤俾人打到仆街，心諗之後唔知點算之際，突然成件蚩尤生勾勾企咗響佢身後，嚇到翼龍跪低。原來蚩尤又學文殊詐死，想借聖上同邪神手除去文殊，點知佢估唔到文殊同聖上合作，不過佢估計聖上除去邪神之後，必定順手搞掂文殊，於是出發去接收文殊地盤。

天嬌戰兩件雜魚，受白痴仇影響，天嬌打法吓吓搏命，另一方面，小貓扮哂高手面對刀君臨，幾吓手勢以靜制動打贏佢，仲扮野手下留情，見好就收以求天嬌，飛妖同風忍全身而退，刀君臨打唔赢人，唯有死死地氣放人走。

基龍同文殊，仇人見面，份外眼紅，完全針對文殊唔理其他三條高手

文殊計功力應該高基龍兩班

痴尤又自吹自擂

九九六簡報：基龍搵唔到天嬌，於是諗住會合小貓，途中見到有忍者經過，於是改變主意釣住忍者尾，最後發現勇哥俾四條高手圍抽，基龍見到文殊，心頭火起，現身阻路。
四條高手見基龍壞其好事，於是夾攻佢爭取時間去捉邪神，點知基龍輕功高，採取遊鬥戰略，文殊同聖上唔想浪費時間，直接去追邪神，另一方面，東奇南傑就去殺一大班唔要命嘅忍者。
聖上一招地火遼原解決班忍者，於是四條友又分番兩組人各自去追邪神，明鏡遠遠跟住聖上。
邪神逃入一個山洞，望住九陽丹唔敢食，風忍走入嚟向邪神報告，突然一股九陽神功氣勁衝入，原來係小貓想尾刀邪神攞經驗值

太耐無睇，基龍咩事同文殊有仇

文殊殺咗基龍老豆

殺咗佢老豆

無睇成個月，壇野仲未玩完？

又想升邪神level？

仲響嗰島上面打緊

屋企人唔知係咪終於頂唔順cut書，無再拎返嚟

我公司有人仲有買先痴嚟睇，要科水真係不了

我都係痴嚟睇

你地仲開唔開新po

開，龍虎門暨港漫討論區